［有圖］條女對腳好正

佢男朋友真係一個講大話高手

仲要擘大眼個隻

男人腳嚟下話

樣呢？

條女又真係有自信po埋對話喎

所以條條女都以為自己好靚

講你就信 on9
冇自知之明咩

男友心諗：仆街喇，9u p當秘級

小腿又短又粗 幼你老母咩

呢啲男朋友氹既說話自己開心完收埋好啦
仲po埋出黎 你慌識你既人唔知你咩料咩

個關折位好黑
應該係老泥 沖涼唔乾淨

公屋閪，差唔多啦，不能要求太多

蘿白腳黎wo
邊忽又幼又靚 我屌

粗到呢

冬天個個都收埋對腳，係冇比較情況下你緊係最靚

唔似自抽